呢班港豬全部要驗眼

將呢班港豬全部捉去驗眼啦
成班剩係識攞著數，做伸手黨

From: 健吾

成班弱智兒童

做勢咋
咁咪引到你依隻真豬注意囉

佢原本都唔係留言會inbox你果啲post

做咩

飛

中

見親呢d page都即block
不過成班on9仲on9過d page

邊有2千5
最低都3千3

好似HK Express咁，成日話有平機票㩒入去都係無

係個page尻up
ana個官網自己都寫3298起，而且真係一大堆3298

係喎, Google一search官網就係
To Japan from 3,298HKD | Book Online by 23 May, 2019‎

成班窮撚想平買ANA
人地ANA不嬲最平都3千幾起

無鳩up 個價未連tax

香港人唔窮，但貪小便宜

其實3千頭都已經抵買

7月頭買左都要4200. 仲以為買貴左

gojapan你地個admin係唔係返工嫁，大家在FB留言咗咁多次都唔pm?名古屋東京幾時有$2500呀，答我

個bot失靈